電訊商hotline

有個friend啱啱入職pccw兩個星期左右，
聽佢講所有野都要用英文report，
要學程式，
佢講到好難，有無現職可以分享下日常工作？

有無

係咪真係無 我想入行